未到2017已經失戀又失業╥﹏╥

(꒪̥︣ό꒪̥︣)helpppppppppo

5p屌你收皮啦

依d叫顏文字(ง'-̀'́)ง 日本野高級d(ง'-̀'́)ง 5你老母p(ง'-̀'́)ง

( Show Blocked User - ಠ_ಠ )
死返5p啦 屌你老母

顏你老母咩

真心既 我認同濕鳩5p字同顔文字冇得比

( ¤̴̶̤́ ‧̫̮ ¤̴̶̤̀ )識野

小心爆血管

凸(｀0´)凸(╯°□°）╯︵ ┻━┻

比你老母

改名扮第個人屌。。。。

認真